求賜教補 bio

F.5 生補 bio ，請問去遵理 Scarlett Chu 或 Andy Tse 較好些

巴定絲

絲我幫你補都得
利申紅絲

Scarlet是伏 Andy好d James都可以

Andy tse

教我bioinformatics

我幫你
我dse拎u但實戰5**
只限絲打打

坦白講 最好唔補 狂操pp 操埋AL
利申：predict lv4 dse 5**

我有D唔要嘅 bio notes, 送俾你刨晒佢
當年我都係用依d, 拎5*

Thanks 大家